有冇人老母好依賴西藥？

成日一邊度痕就搽藥膏
一邊度痛就食止痛藥
我一病過三日唔好就叫我食抗生素
講過好多次唔好食咁多西藥 免疫力會變低
叫佢食多啲蔬果做多啲運動又懶
可以點算

Drug addiction

食得多會有drug resistant 之後會越食越多